手足小心! 嚟緊預見到好多黑衣人被掟落樓!!!!

周梓樂同尋晚嘉里2單嘢
應該係有計劃咁
準備對落單既黑衣人郁手
落單嘅手足避避
一定要一齊出動
唔好走小路
一定有埋伏
捉完再掟落樓
目標應係想掟死哂手足咁樣黎平息事件
仆街政府
仆街黑警
仆街鄉黑
仆街國安特務

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

Push

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

一個人果時要彩虹戰衣，要直播/傾電話，起碼要扮傾

唔好著黑衫口罩
要扮路人呀